覺唔覺雪莎同黑莎畀人underrated得好緊要

三隻最唔鐘意食就係金莎
點解d人買成pack 60粒都係金莎都唔買三溝果隻

覺
兩隻都算好食

一到新年又要食呢啲垃圾。
仲有瑞士連，含家樂淫糖
根本冇新意

金莎ok 雪莎正 黑莎不了
最正係當年嘅金莎雪莎mon cheri禮盒
不過雪莎粒數太少

樂家黑色幾好食

因為齋啪金莎真係好正
可惜

食開屎立莎

金莎放耐啲會有蟲，試過2次
有冇巴打試過？